(召喚誠哥) Now TV是由電訊盈科全資擁有！

Now TV是香港的收費電視台，由電訊盈科全資擁有的電訊盈科媒體負責經營 代表人物 李澤楷！！！

求誠哥出聲

Now新聞台強烈譴責警方 車長稱警署內遭暴力對待

Now新聞台發表聲明，對有車長凌晨在旺角警署附近取採訪車時，懷疑中布袋彈受傷，並被警員帶入警署扣查事件，表示極度遺憾，並強烈譴責警方濫用武力。

聲明提到，該車長受傷倒地後，仍被按在地上綁上索帶，押返警署，表示極度遺憾，聲明又就車長在負傷情況下在警署內遭暴力對待，強烈譴責警方濫用武力，促請警方執法必須克制，並徹查事件。

信報記者比藍屍斬！
Now tv車長比黑警打！

誠哥點忍啊？你自己d員工比人搞啊

PISH